急 大家唔好中中共管理層伏！

佢哋宜家做咁多野
都係想迫本身嘅香港人移民 離開香港
用我哋多年留下來嘅hardware同僅存嘅software
再調啲大陸人黎洗牌
建立一個新香港
大家唔好中伏
香港人 頂硬上
唔好走 一齊撐落去

光復元朗！
明日三罷！

係都先焦土，後移民，
令班新移民覺醒埋先留比佢地慢慢見證衰落

推

如果真係掙取唔到
一定挽焦土

Btw 先考慮港獨